仙人經典台 1980年 古代叮噹

果斷放棄打機，播片算

仙人經典台 1980年 古代叮噹

00:00 開始

我都未出世

痴線 竟然冇人理仙人
2分50秒 大雄當叮噹個頭係鼓

80年代配音唔係應該叫番叮噹咩
聽落怪怪地